覺唔覺古中國好正?

男人話哂事, 唔駛比人綠帽

覺唔覺現香港好正？
話有少少鐘意人就比人話狗公

古中國? 1921?

ON9, 話唔話晒事跟有無帽俾你戴係兩回事

你去到只會係武大郎

48歲

黃泉的wifi (已連線)

浸佢豬籠